知情不報算唔算犯法? #Metoo

明知有人犯法又唔報警
係咪拉得?